Partnership 公司

Partnership 既公司 究竟有咩特別？同一般私人企業有咩唔同？
如果一間Partnership 既公司請你，做唔做？

partnership 一般黎講都唔係有限公司。

而家香港好少會partnership， 除左律師， 會計師行之外。

咁同一般有限公司有咩唔同？
如果Partnership 公司請你，有無咩特別野需要考慮？

老細角度有限公司同無限公司分別好大， 詳情自己搵下， 最主要分別係無限要上身， 有限唔使上身。其他仲有好多。

但係僱員黎講， 有糧出就係架啦， 無乜關你事。